ViuTV洗咩跪低道歉

黑警死全家
除非班差佬認自己係黑警姐
覺得自己係白警
就唔係咒你哋啦
依啲係咪叫做作賊心虛

曲線宣傳啫

佢唔發聲明嘅話，到時俾政府封咗就冚台剷，到時又一台獨大，為一時骨氣犧牲咁大值得咩